李治廷塊面長過隻馬

塊面長過巴基之星，仆你個街，咁都有人話佢靚仔

好耐冇見，你唔講我已經忘記咗佢

成撚日都有個asahi 廣告，飲完塊面似佢咁真係大撚鑊

英俊

調整生活節奏 我揀

輪廓好尾喎

佢家姐塊面

著名高佬樣
170左右,但睇落似185

利申 打手

算唔算鞋抽？

好似復活島啲石像

認真170 左右？

平時見大陸D綜藝
記得佢同謝霆峰,田亮,張藝興呢幾個是旦一個企埋一齊
好似差唔多高

正面硬照就靚仔
側面就真係超長面

其實佢拍完李小龍 歲月輕狂之後就去左邊？
返左大陸？ 但維基又唔係見佢個段時間 拍左好多套野炸喎？

紅左咩係大陸？ 仲話同過冰冰一齊

就係想入黎覆高佬樣

雉奴

巴基之星

ABC樣已經贏左
有錢人既氣質

根本就係矮佬一件

高晒係塊面

老豆係印度貴族黎
佢英文拼音唔係姓lee/li

你唔要我要

自己睇